學生自願睇李飛, 李波自願去中国, 達賴自願獻西藏, 曉波自願坐天牢

響本朝仲有咩唔係自願既呢?

唔自願食藥

做國家主席唔係自願 係全國人民選出黎

李旺揚自願上吊

香港都有人自願吊lan線啦。

當年係全港豬，自願喜迎支那恢復行使主權！！！！！

黨員全家移民外國拎外國護照 肯定唔係自願
係西方外部勢力既陰謀黎

全港市民自願熱烈慶祝回歸

香港人自願成為中國嘅奴隸